 quatro membros do ministério público da união assegurada a representação de cada uma de suas carreiras inciso três três membros do ministério público dos estados inciso quatro dois juízes indicados um pelo supremo tribunal federal e outro pelo superior tribunal de justiça inciso cinco dois advogados indicados pelo conselho federal da ordem dos advogados do brasil inciso seis  